呢個黃師傅係咪呃人？

喺經歷了長達5年嘅補腎，使咗四萬幾蚊之後，我領悟到一個道理：男人補腎只系徒勞，只系嘥錢，點解有嘅人做愛時間每次可以有半個鐘，而我哋呢些黑仔連5分鍾都滿足唔到？性功能衰退嘅人點做先可以擁有種馬噉嘅性能力？睇完我嘅經歷，你就會知到答案。
喺講我長達5年嘅補腎經歷之前，我想先問大家一句：香港男人（包埋之前嘅我）點解咁中意補腎？
我敢輸賭，10個男人有9個系因為性功能唔得而補腎，比如話陽痿、早泄、硬唔起身或者講唔夠硬……一句話，就系性功能唔得，冇辦法喺床上征服女人。但呢啲嘢又唔擺得上台面講，只能全部歸結為「腎虛」，用「補腎」嚟解決，但呢其實完全系錯嘅。
之前嘅我就系咁，作為事業單位一個小部門嘅主管，有著穩定嘅收入同靚女老婆，照理嚟講系好滿足嘅了。但是30歲之後，我嘅性功能慢慢開始唔掂咗，硬得慢，硬度唔似以前，龜頭好敏感，抽插幾下就射咗。
當時我同老婆都以為系工作壓力太大，太攰導致嘅，老婆理解我仲安慰我，使足功夫來搞到我硬，等我入到去。
我自己也冇閑著，到處搵埋補腎嘅橋。2012年初，我最先用咗匯仁腎寶片，電視上成日打廣告，葯店買都方便，滿懷期待噉食咗整整6樽，啲效果都冇。
到了2013年，瑪咖補腎火遍全國，依家返過頭嚟睇，呢就系一場徹頭徹尾嘅騙局，瑪咖就系國外嘅白蘿卜，同補腎乜關系都冇，仲賣咁貴。還有15年嘅補腎茶，16年嘅英國衛褲，事實證明全都系打著補腎旗號嚟呃錢。
整整五年，我試過無數種方法，進過唔止6間專科醫院，身體都冇見好轉，反而越嚟越虛。曾經喺床上對我溫柔體貼嘅老婆都冇心機，有陣時仲氣急敗壞嘅講我系冇用嘅廢柴。
關於我老婆出軌嘅風言風語都越嚟越多，講佢同寫字樓入邊新嚟嘅後生仔搞埋一起，喺我出差個陣瘋狂偷食，我唔敢谂，果個靚賢淑嘅老婆喺其他男人下邊系點樣嘅騷媚淫盪畫面！
喺呢種絕望嘅情況下，我頭腦反而清醒咗，我喺想，我補了咁多年腎都冇啲卵用，會唔會補腎本身就系一場騙局，性功能其實同腎系冇關係嘅？
我到網上仔細噉兜咗一圈，果然，有個老師詳細噉論證咗男人唔得同腎冇關係，香港男人全部俾補腎遮埋眼。我好彩噉加到老師嘅WeChat，進一步了解到有關男人性功能嘅問題。
老師喺WeChat上一句話就講到我啞口無言，佢講：「香港嘅補腎中醫咁多，補腎方法噉多，稀奇古怪嘅補腎產品也噉多，點解男人補嚟補去都仲系陽痿早泄？男人性功能跟腎冇太大關系，起決定性因素嘅系男人嘅睪丸！」
老師同我講，蛋蛋會分泌一種叫做多比力嘅雄性激素，男人係床上得唔得，全靠佢！太監嘅兩個腎好地地，但冇性功能，就系因為睪丸被割除咗。男人30歲之後睪丸功能衰退，激素分泌唔夠，自然疲軟早泄，好多人擺脫唔到手淫惡習，睪丸透支，更加早早就陽痿早泄。
喺我嘅再三請求下，老師卒之應成幫我調理，畀我開咗對應嘅補睪方案，皇天不負有心人，唔到兩個星期，我就迎嚟了5年嚟嘅第一次晨勃！
一個月下嚟，感覺条野長咗兩三公分，硬咗之後也粗咗唔少，有天晚黑我應酬返嚟，借著酒力揿住老婆喺張台上邊嚟咗一次，剛開始呢佢仲唔系好願意，我直接分開佢嘅兩隻腳，頂住鐵棍噉嘅嘢插入去，剛插兩下佢就開始嗷嗷叫，叫我慢啲唔好咁大力，我反而加大力度，每一次都出力噉一插到底，忍咗5年，我卒之從病貓變返猛虎，嗰一次我做咗足足40分鍾，一直到佢快虛脫先舒服、冇保留噉射畀佢。
女人都好鹹濕果，甚至比男人仲需要滋潤，關鍵系男人有冇本事喺床上用真本事將女人淫盪嘅嗰一面激發出嚟。房事唔掂嘅男人最大嘅問題系五花八門嘅補腎方法，唔知邊個系真邊個系假，佢哋邊度知只要系補腎，都系呃人嘅！
如果你同我一樣之前入咗補腎陷阱，我希望你可以早日醒悟，咪再攞自己嘅身體做實驗，咪再攞自己嘅錢打水撇。補睪丸，先系男人嘅最終出路，老師嘅WeChat我分享畀大家，加唔加得上要睇大家緣分，希望大家都可以早哋好返，做返個真男人。

長按WeChat號添加WeChat
老師WeChat：zzb771